我宣布，旅遊氣泡即將爆破

香港冚家剷

仲諗住下年去新加坡

肯定係暴絲啦